唔識教仔就唔好生仔

比我就一腳踢撚死啲畜生

我唔想標籤中國人，但中國嘅細路真係感覺特別黑人憎
成日都搞搞震又百厭，諗起之前中國有單新聞話有個細路係同門中間個gap位痾尿結果部好似壞咗
周街痾屎尿都唔知係咪國粹